而家先買IPhone X會否太遲？

我見佢二手256GB都係5000~6000

有冇真用家分享吓用後感？

我覺得遲 ios唔似以前可以玩咁耐 好多舊機佢好快唔比up

我有部仲有AppleCare，巴打有冇興趣？

買都買XR或者XS系列啦
再唔係就等年尾發佈會

你up乜 5S係新機？

明白明白！因為我見X白色好靚同埋幾平

咩色咩色

二手256GB都係5000~6000

二手電話

唔打算打機既話其實都幾抵玩

買8
想要指模制

唔打機乜濟 我都係聽吓歌 睇吓片同影吓相

唔急就等多幾個月啦

8太舊了 雖然指模方便但所有嘢都追唔上而家嘅機 相反我比較iPhone X同XS差唔多

XR又唔係好平 但見佢又無咗好多功能

其實黑同銀各一

你咪聽佢鳩噏
iPhone 5S 仲上到iOS 12

我知上到 但部機承唔承受到係兩回事

留tg？

用過face id你就翻唔到去touch id

你去youtube 睇speed test囉 我部部都有 5S唔打機仲好順

我諗啲功能都係非必要
同埋X比起XR同XS粒U都舊咗一代
唔啱等埋年尾先決定

利申：XR核電開心使用中

係喎但影相好似就差啲

好撚爽？

影相設備有啲分別咯睇官網電池就好似無乜差別
我諗諗 或者見到啱價錢合心水我就入咗手先

二手電話比狗用

XR個鏡頭係XS果粒

留tg

前鏡頭係幾乎一樣
主鏡頭唔係（少部分用料，鏡片厚度等）

但係人像mode XR贏

其實而家就傳緊6仔嗰批包括6 6+ SE iPad Mini 2 iPad Air 都唔俾升13

不過都唔算快啦 照呢個進度X起碼升到iOS 16

XR同XS比較得1,2,4唔同，影相黎講X同XS應該似啲？所以計埋價錢同外貌黎講我都prefer iPhoneX

兒登考古學用家說服人一齊考古係乜野心態？

X手感係唔錯 始終都係雙鏡 比 xr 更加有優越感

Apple愈來愈衰， 不了。
買XS, 巨手壕買MAX

X影相差過xr，不過可以用人像mode
睇你取捨啦

XR都有人像

佢講到X出年就冇得up咁

A8 cpu以下應該就完啦, 6s se用A9仲可以玩多1代,似終有2g ram差好遠

會
個camera垃圾到

睇Apple兩個比較就咁睇好似X仲好

X都夠 仲Max size

XR單鏡其實我望落覺得77地

上面都好多人提左你
仲要堅持嘅咪買囉
無論邊部，影相都唔會差

XR見到都粗邊都驚啦柒到乜咁